強烈建議連尼住係連登新增閃字功能，屌你老母

唔俾我用FATCMOJI都算
閃字依堆傳統文化冇奶油唔保護呀？

Respect

千其唔好, 唔想眼花